有冇連仔有玩開心鬥一番？

有冇連仔有玩開心鬥一番？
點解d人有3千幾億分咁多

3番起糊？

係到！長期性貧窮

長期破產要救濟金過日

鋤d ok？

玩妞妞贏返嚟
之前玩百人妞妞 一場贏千幾萬
最高峰贏到4000幾萬
貪心做莊之後輸晒

你唔好講啦，玩親都輸

你贏過4000萬？

妞妞真係唔識玩

呢隻game 消時間一流，好過食雞

多唔多人玩呢隻game